# sistem informasi wisata

ini adalah proyek pertama saya di gitlab, untuk memenuhi tugas akhir pemrograman berorientasi objek.
tugas ini menjelaskan tentang objek-objek wisata yang ada di indonesia yang dapat di kunjungu beserta tarif tarif nya.